前日去食牛涮鍋比人呃錢!! 我以後都唔會再去

Ching有冇試過
打邊爐既時候
食物數量同人數唔成正比???

是咁的
早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

任嗌嫁喎

任嗌架喎

你係咪有上香討？

咁都有兩個真心

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!
牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4碟
都係黎兩碟[SOSAD][SOSAD]

屌你 隻牛唔撚洗等佢大呀？

任嗌㗎喎

侍應 見到得兩個人

渣ga

樓豬

渣ga

任嗌㗎喎

青你老母 翻香討啦

又開on9 post

見到標題已經知留言會係乜

渣架

牛眼淚咁值錢你唔裝起佢

標題都講左牛涮鍋 後面仲X 黎做咩

見到真心話人真心

又有真心

咁多新高登仔

不如樓豬唔好日日開垃圾post

我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4碟
都係黎兩碟

ching又撚狗

下下提人老母

香討車狗陳柏宇

車狗？不了

回帶閪🙈

香討都不了
柏宇就ok

任叫傢喎

打撚7你兩個frd咪有得食囉